灣仔福臨門晚餐

今日去冇乜客，可能係平日，我食嗰陣2樓得3-4台，環境好靜，適合同屋企人或者長輩一齊食。

呢個八寶鴨要預訂，鴨肉夠淋，無呀阿婆都可以食到，裏面有薏米栗子 ，個芡幾正，索晒所有材料d精華。 （9/10）

中式牛柳 -牛肉香，肉味濃，有口感，唔會用鬆肉粉喇得太犀利 炒得夠獲氣[img]

陳皮牛肉餅-呢個係幾香陳皮味，但唔太識欣賞，冇咩特別 6/10

炸子雞-呢個正皮脆內嫩，我建議點檸檬汁食，酸酸咸咸感覺好開胃，食多幾舊都ok 。9/10

梅菜扣肉煲-味道偏甜 ，5花肉係半肥瘦，送飯一流，不過食多舊會覺得膩8/10

甜品同菜我覺得正常發揮，冇咩要值得評。埋單6個人3300 ，價錢唔算太貴，可以接受。不過有d小菜試過一次下次可以唔洗再試，。

好撚肚餓呀屌你老母閪

善心打破 0 負皮

留名等印仔入嚟

個扣肉好正

睇落好普通 冇咩睇頭 一d都唔吸引

好多肉

呢個價錢配咁既賣相，唔多掂喎
擺碟完全冇美感，見到都唔開胃

福臨門唔係申請清盤咩？

起碼有2千蚊係食福臨門個名

好似好普通咋wor

其實我都覺得名副其實 試一次就夠

咁大碟牛肉

下 福臨門唔係食呢d㗎咩

真可憐
D野普通過普通

福臨門識食緊係馬拉糕

諗多左 呢d冇1000蚊位都食唔到

名過其實呀?

食啲普通野洗撚去福臨門咩
正傻仔

打錯

其他賣相普通但扣肉好似未透蒸豬肉咁 呢d水準點上大台

而家無乜酒樓賣芥膽 我覺得八寶鴨同佢都無叫錯餸
雞個啲就睇落太普通 唔駛食佢

2000蚊位到啦
淨翅都八舊
仲要嗌埋其他餸

講真食小菜既 去龍璽食好過